Вы обнаружили, что один из методов вашего микросервиса перегружен. К счастью, обращения к этому методу идут от разных пользователей и вы думаете, что можете найти тех пользователей, кто создаёт наибольшую нагрузку и попросить их перестать это делать, пока вы не настриете рейт лимитер.

Сервис написан на golang, интересующий вас метод имеет сигнатуру

```
func (s *Server) Serve(args *Args, reply *int64) error
```

Аргумент метода имеет тип
```
type Args struct{
    Size int64
    User string
}
```

`User` - интересующее нас имя пользователя, а `Size` - размер нагрузки, которую он производит на сервис. Можете использовать `server.go` и `client.go` в качестве примера сервиса и его клиента.


Напишите скрипт `trace.bt` для `bpftrace`, анализирующий сервис и вычисляющий суммарный размер обращений для каждого пользователя.


Например, для приведённой последовательности вызовов (в аргументах опущен номер порта):

```
./client Peter 10
./client Ivan 10
./client Peter 10
```

Должно получиться

```
@users[Ivan]: 10
@users[Peter]: 20
```
